Визуализация алгоритма поиска кратчайшего пути между двумя вершинами на графе. Поиск выполнен алгоритмом Дейкстры.  Визуализация посредством QT
![Screenshot from 2016-01-04 19-44-41.png](https://bitbucket.org/repo/bKoeo6/images/830748934-Screenshot%20from%202016-01-04%2019-44-41.png)